容祖兒首新貴

有冇人覺得個副歌位好熟？ 諗極都諗吾到係咩歌

我都覺，但諗極都諗唔到似咩歌

吾

唔

咩歌

新貴

薩拉熱窩的羅密歐與茱麗葉
第一次聽就覺得好似

風箏與風個intro

最後祝福副歌
諗左我好耐

小風波